平心而論 條拜金女靚咩？

係未有閪就可以打橫行 睇住佢係咁比帽每一個前度s戴 真係名符其實你條女係雞黎咖咋

各花入各眼啦 而家香港地 豬閪都有兵收

咩事

除左塊面大撚到異形咁 其他都唔錯

邊撚到靚，普通到無得再普通

做咩唔係題目打埋"慎入"

係香港做女人張開腿真係大撚晒 屌女個陣仲可以ff埋條女曾經比唔同人中出既畫面 諗起都興奮

凌晨先搞啲咁既野嚇到我訓唔著

借刀殺人

佢唔主動比把刀我 我又點會殺到人呢

港女大撚哂，世上多厹，垃圾港男多，有班仔為塊閪幾低賤嘅野都做，做裙下之臣服侍女人，睇班女人幾咁得戚就知。試下班男人唔鳩彩佢地仲會唔會咁撚巴閉！

唔識欣賞
但未至於係醜

Hi樓主

Hello